愈多人跳樓 藍絲愈開心

點解要益人

岩呀
所以一定唔可以再用生命值硬接